行政長官恭賀特朗普當選總統

行政長官恭賀特朗普當選總統
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官梁振英今日（十一月九日）恭賀特朗普在美國總統選舉中獲勝。

梁振英説：「香港與美國經貿關係密切，兩地多年來在教育、創新、文化和旅遊等方面亦建立緊密聯繫。」

「香港作為中國的國際金融和貿易中心，在中國內地市場的持續開放及改革過程中擔當獨特角色。香港的自由市場政策和良好法治等優勢能為美國企業提供穩健基礎，在內地以至亞太市場拓展新機遇。特區政府期望繼續深化與美國的聯繫。」

完
2016年11月9日（星期三）
香港時間20時34分

改啲唔改啲

都估到係old new嚟

當時全中國都以為Trump好過希拉里

唔知今年林奠會唔會恭喜特朗普呢

真係好過喎
每個人既對"好"既理解都唔同

等睇林鄭祝賀Trump當選, 然後Trump制裁佢老公同子子孫孫

回力鏢又中

賀電字數一屆少過一屆

trump: who?

柒婆就唔撚會啦
深圳市長都唔會祝賀啦 今時今日既柒婆唔係小學雞叫邊會衝個頭出黎
仲有柒婆屌trump 都唔會祝佢啦

一篇咁短既文 明明講美國
出現美國既次數同出現中國同內地既次數差唔多

block

仲記得吳彥祖個時投希拉莉俾班支那人屌到飛起
又話佢唔愛國